屌你老母臭西東區走廊

做乜撚呀又

中環去金鐘 半粒鐘都未到

屌你老母好撚塞

朝早都好塞呀

今日又塞過

就快可以同屯公一樣開個東廊塞到冇得撈嘅post

btw...睇Google Map應該油街出事

早知唔搭巴士啦

尋日塞死，今日又塞死

請假定照番工好？

啱啱過左，條橋接駁位突起左，封左一條線
一過就順到仆街

我都過左，但仲有一關要過海

柴灣出黎塞撚到去太古城

明更會更好

下星期一早d希望好d

屌 又黎

係甘架啦